1789 準備大反彈

坐穩

巴打點解咁講， 跌到無brake啵

呢隻野蝕到我仆街

跌破10蚊喎師兄

定啦

我$8會入場

穿左9蚊先大反彈!

就大反彈啦

點解跌咁多嘅

好彩之前反彈走晒

好多老散 一切溝
越溝越跌。你話點攪